覺唔覺得對於氣味既記憶比起對於樣嘅記憶 深刻好多

好多時根本唔記得咗嗰個人係咩樣 但係就會記得佢身上有一陣香味

on9

聞到唔同味會諗起唔同事件

係 肥妹仔既體香絕對係畢生難忘